# Changelog

All notable changes to this project will be documented in this file.

The format is based on [Keep a Changelog](https://keepachangelog.com/en/1.0.0/),
and this project adheres to [Semantic Versioning](https://semver.org/spec/v2.0.0.html).

## [1.3.0] - 2023-03-13
### Added
- إضافة قالب لا للوصلات قليلة لتخطي مهمة (إضافة/ إزالة قالب وصلات قليلة) (مهمة الصيانة)  ([#116](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/116))
- إضافة تعريب الوسائط بالاعتماد علي (ويكيبيديا:AutoWikiBrowser/Rename template parameters) (مهمة الصيانة)  ([#125](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/125))
- إضافة (مستخدم:LokasBot/تجاهل مهمة صيانة المقالات) لحل مشكل تضارب البوتات (مهمة الصيانة)  ([#120](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/120))
- إضافة التحديث التلقائي لمهمة (ويكيبيديا:مصادر موثوقة/معاجم وقواميس وأطالس/إحصائيات) حسب طلب الزميل مشيل  ([#117](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/117))

### Changed
- تغير وصف بوت:إحصاءات حتي يشمل رقم الإصدار لمزيد من التتبع
### Fixed
- حل مشكلة عدم تحديث (ويكيبيديا:إحصاءات/نشاط الإداريين) بعد آخر إصدار
- (مهمة الصيانة) إصلاح بعض الأخطاء من سجلات البوت
## [1.2.0] - 2023-03-7
### Added
- إضافة جدول جديد للبوتات ولكن بدون توزيع الأوسمة (مهمة مستخدمو الأسبوع الأكثر نشاطا)  ([#112](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/112))
- -إعادة تفعيل بوت (إضافة/إزالة قالب وصلات قليلة) بعد إعادة كتابة كود البوت من جديد (مهمة الصيانة)  ([#113](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/113))
- إضافة مهمة استبدال القوالب بالاعتماد علي (ويكيبيديا:AutoWikiBrowser/Template redirects) (تعمل كمهمة إضافية)(مهمة الصيانة)  ([#114](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/114))

## [1.1.0] - 2023-03-6
### Added
-  إعادة تفعيل بوت (إضافة/إزالة قالب نهاية مسدودة) بعد إعادة كتابة كود البوت من جديد  ([#101](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/101))
### Changed
- تم تعديل بوت (ويكيبيديا:إخطار الإداريين/أسماء مستخدمين للفحص) بحيث يبقي المستخدمين الذين تم إضافتهم أمس إلي القائمة في حالة عدم الفحص  ([#98](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/98))
- تم تحديث بوت الصيانة عبر تعديل الاستعلام الذي يجلب قائمة المقالات غير المراجعة عبر استخدام استعلام الزميل ASammour  ([#100](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/100))
- تعديل مواعيد عمل طلبات البوت إلي وقت أقل
- جعل بوت الأرشفة يؤرشف حتي ٢٠ رابط في المرة الواحدة
- تحسين أكواد مهام بوت الصيانة عبر حذف أكواد regex واستخدام wikitextparser
- إضافة الترتيب الصحيح للقوالب في حالة وجود قوالب البذور
### Fixed
- إصلاح مشكلة فحص أكثر من مقال عبر أكثر من thread
- إلغاء استخدام دالة urllib. parse. unquote في المسار ومسار الأرشيف (مهمة أرشفة الروابط)
- حل مشكلة تجاهل بعض قوالب الاستشهاد
- تجاهل الصفحات التي تم إنشاؤها قبل ثلاث ساعات من الآن لتحسين النتائج
- دمج الأكواد المكررة بين مهمة أرشفة المصادر ومهمة الصيانة

## [1.0.3] - 2023-03-2
### Changed
- تم تعديل نص بوت مهمة (ويكيبيديا:مصادر موثوقة/معاجم وقواميس وأطالس/إحصائيات)
### Added
- تم إضافة الإصدار الأول من بوت (ويكيبيديا:إحصاءات الشهر)  ([#96](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/96))
### Fixed
- تم تحديث الكود بوت (مهمة صيانة المقالات) الي الإصدار  (v4.4.9) (تم تجاهل صفحات التواريخ من مهمة (إضافة/ إزالة قالب لا مصدر) عن طريق تجاهل جميع صفحات بوابة (بوابة تقويم)) ([#97](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/97))

## [1.0.2] - 2023-02-28
### Changed
- تم تحديث الكود بوت (ويكيبيديا: إخطار الإداريين/ أسماء مستخدمين للفحص) إلي الإصدار  (v1.3) حتي يجعل صفحة (ويكيبيديا:إخطار الإداريين/أسماء مستخدمين للفحص/تشغيل البوت) فارغة عند التحديث ([#95](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/95))


## [1.0.1] - 2023-02-27
### Fixed
- تم تحديث الكود بوت (ويكيبيديا: إخطار الإداريين/ أسماء مستخدمين للفحص) لمنع التشغيل التلقائي للكود عند استيراد المكتبات ([#94](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/94))

## [1.0.0] - 2023-02-27
### Added
- تم إضافة الإصدار الأول من بوت (ويكيبيديا:إخطار الإداريين/أسماء مستخدمين للفحص)  ([#92](https://github.com/LokasWiki/LokasBot/pull/92))
